8月10號邊個著藍衫我就打邊個

次次都係白衫打黑衫，今次唔輪到我地，8月10號邊個著藍色白色衫嘅我就打邊個，我已經係台、日、美國call咗千幾條友過黎，有刀有槍仲有核武，唔止用打咁簡單，同我小心d，好心就提你地老豆老母有咩事都唔好著藍衫白衫出街，五大訴求，缺一不可

個日撐完警記得換返衫